[日式料理] 47.6%纖維量！野菜牛肉鍋 -超級市場幻想

野菜牛肉鍋
終於到星期五！好掛住日本既すき家... 多選擇得黎又抵，係窮拎至愛。上次教左日式高湯。今次用佢黎做分享一個多菜多益既牛肉鍋 可以變做牛丼！

詳細食譜+分享請到blog

Wordpress:

Facebook:
supermarketfantasy超級市場幻想

Instagram:

準備買柴魚絲
上次日本買咗昆布

好似好好食

正呀 去左邊到玩黎

Hokkaido
好多買完返到黎又好懶

又會煮中式多d，因為調味全部都中國嘢
如果加埋西式,真係無位

宣傳夠未 衰過隻癲狗

北海道真係好好玩 食物好正又新鮮 地方空氣又靚又乾淨
都係 所以我放兩set係廚房就無位放

四條肉

香港人食開半磅肥牛 我明

絲打，想問咩係日式高湯？

hi

煮咩可以用到架
fyi

早呀巴打

絲

絲打可唔可以基本步驟都喺度講下呢？

就咁快曬d料入去都有教學
係個湯底要教下姐

最重要係準備個湯底
材料其實可以自己揀
菜類菇類肉類豆腐要切好或煮一煮
按難熟程度就咁扔晒落去就得
想濃d就猛火d收乾做汁
因為怕呢邊排版唔好睇就直接貼link俾大家睇完整版

預先既準備同落材料既次序大家可以參考下
目標係d完全新手既都可以試整所以唔會太複雜

正啊

四舊肉，on9

你都冇撚有腦

識唔識架
秋葵切開黎淥
會好撚似鼻涕

鐘意落幾多咪幾多